「東方日報反了」鄭若驊外訪開支逾百萬 被炮轟不務正業

擅改檢控準則捱轟的律政司司長鄭若驊，上任將滿一年，東網翻查鄭上任至今的外訪紀錄，發現她的外訪開支突破一百萬港元，達一百一十七萬七千港元，十二次外訪總日數達到三十九天，即逾一個月不在港，足迹遍布英美日韓。「廿三萬監察」發言人、前立法會議員王國興狠批鄭若驊的立法會出席率低，違法佔中搞手不檢控，但又頻頻外訪，予人不務正業的感覺。有學者更直斥鄭本末倒置，醜聞纒身就外訪逃避傳媒狙擊，應該引咎辭職。

擅改檢控準則捱轟的律政司司長

告肥佬黎咪一天都光晒囉

原來如此

擅長

本土派教父,連登仔契爺毓民都話要告
[url]

陳智思 同 謝偉俊 都出聲唔撐

司長都係會走㗎喇

鄭似係一個 過渡 司長

唯一要做就係決定 唔告 UCL 案

對某君做出一點貢獻

因為唔告肥佬黎而遭批判的律政司司長

我覺得佢就係要夠廢, 共產黨先會更加留佢係到.
法律, 一直都係西方野. 搵個幾有代表性既廢人膠化香港法治令香港人死心.

行立司共產黨都落晒釘, 你見加下係坦克施政唔理任何野就強推.

最緊要準時交稅

而家d高官個個人上台就爆醜聞 靠人保

之後就比強國西面勢力渣春袋 叫做乜就做乜